有冇巴打覺得走飲管好on9

尋日返學買杯Iced Latte先知原來間cafe以後唔派飲管
上兩個月先話為左環保轉用紙飲管
以為中大先咁on9 啦
點知今日落街食飯又話凍飲唔再派飲管

有冇巴打覺得矯枉過正

唔明 想環保咪自己保 點解要搞著我 環保撚真係好撚自私

我覺得某程度上都俾左理由d商户cut cost